YouTube之神將會發表對於香港示威嘅意見

全世界最多YouTube subscribers嘅single creator PewDiePie將會響下一個Pew News講香港事件！

經過眾多巴打嘅努力，終於上到PewDiePie sub-Reddit 嘅熱門！

讓全世界99,000,000人睇到香港！

影片link:

真？

超真，唔信自己睇片

推

推推推推

求非P牌嘅巴絲幫手推，之後再upvote個post!!!!!!

T-series幾時講埋

點解冇人㗎，推呀！
呢個係得到外國年輕人支持嘅好機會

印度仔好似奶共